【突發】多位跨黨派參議員加入法案聯署，包括參議院多數黨領袖麥康奈爾！現時總聯署人數為49人！

【突發】多位跨黨派參議員加入法案聯署，包括參議院多數黨領袖麥康奈爾！現時總聯署人數為49人！

據《蘋果日報》報導，參議院已啟動「熱線（hotline）」，務求以「一致同意」通過法案，並有望於香港時間周三清晨通過。

《蘋果日報》報導：

之前又話星期一之前

呢d就算鳩數啦，美國人都係奶共係撚用。
大家應該去文宣係美國=中國走狗，無撚用。
睇下激唔激到班美國人出手好過啦。

流浮山刀手

既然麥康奈爾都簽，咁不如直接啲民主共和兩黨搵多幾條友出嚟cosponsor快快趣搞掂條法案比返眾議院再pass啦

11個

重要畀返眾議院？參議院個版本同眾議院原版唔一樣？

再之前話上個星期六

眾議院嗰個係加辣版

參議院
自膠

周三清晨即係聽朝訓醒就知結果?

參議院好似再加辣左
不過相信眾議院要pass唔難，都pass過一次